惟有LM係咪俾人BAM咗？

block咗佢幾個月 啱啱解block之外發現搜尋唔到

唔好啦

係就好

你地搵唔搵到佢

gif呢？

Ban lm

太撚好